7.7集會主題 : 林鄭特首聆聽大會

林鄭特首成日話會改變風格聽取民意接觸年青人，不如就即刻幫佢搞個民間自發嘅集會，地點在愛丁堡又好添馬公園又好，放低一張摺櫈，一本簿一支筆，同市民面對面接觸，大家有乜嘢問題想問佢嘅可以在下面留言講低，到時等佢逐一解答。

push

對話總比對抗好

你意思係做個和理非集會出黎誠邀林鄭出席？
佢唔出黎就大做文章？

當然佢唔會想出嚟，好似當年689咁，但以這名義而佢仲缺席會令人覺得佢冇膽，其實佢遲早會扮嘢搞個維穩版答問大會公關show。

可以研究下
推一推po
我地咁樣主動示好可以搶到主導權

推，預佢一定唔黎記者有野寫

一試無妨

可能會有人擔心有藍屍混入來搞事或者騎劫大會，但我可以肯定佢地唔敢動員出嚟同50萬人作對，噓都噓死佢，人數決定一切。

Push, 好主意

佢出黎傾唔驚比人咁?

推，呢個真係諗得過

咪嚇人啦

推

放一張枱一張椅加埋咪
邀請林鄭上嚟對話
大家着返義士裝平心靜氣等佢

係權貴既年青人

推
如果佢唔出黎，證明係假仁假義，並非真心改正！

我無嘢講

年輕人釋出善意！

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

知道會有人想在尖沙咀搞抗爭遊行make noise，各有各做，軟硬兼施。

俾佢帶G4，俾佢方圓十里得佢一個，我地係台下發言

我都想林鄭媽媽可以聽到我地嘅聲音

一於七月七號九龍遊行個陣邀請埋內地同胞一齊去聽

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

其實呢招和理非可以交返個波俾林鄭接
佢黎又死，唔黎又死

對我地黎講，係年輕人釋出善意的象徵，唔會再有位俾林鄭講我地搞對抗

一旦林鄭唔敢出，佢既惺惺作態就會表露無遺
到時中間派都一定對佢反感

練習：我冇嘢講

輪到年輕人放軟手腳，等林鄭接波
呢一球，佢點接都有風險架

佢無野講一樣死

7月7 悼念同和平問答

樓主，我對你呢個idea好支持，有無興趣開個谷一齊籌備下

唔係77同佢對話，而係77發出呢個訴求
然後我地籌備，再發公開信邀請

我無野講呀!!

我無野講

諗到有野講
係就要快 咪俾佢見到搶先做

有關平心靜氣呢一點，我知道大家都好難做到，係人都想當面屌佢老母，但係我會學侵侵撚習敗咁，笑裡藏刀。

我唔會要林鄭即刻下台便宜咗佢，我要佢做香港人理想中嘅特首，用民意令佢屈服。

幫你push
我幫野講

無

但77都要比較和理非
唔係佢有可能屈個理由出嚟唔理

諗得過

完全無聽無視無接納市民訴求

推，支持！

btw 官方終點唔係定咗高鐵站？

Ppppp

我
冇
野
講

全世界都知㗎喇，你估建制唔會咁諗，豬隊友都爆哂粗。

重有紙巾

好主意

齊齊we connect

俾人撞？

佢夠薑出嚟，俾十層水馬包圍佢又點話

媽媽

有得諗

推 我地邀請林鄭connect

咁我地激烈完後，就要做show俾返d中間派睇，年輕人釋出善意

正解呀

所以大家要幫手，唔好俾藉口林鄭縮

真架，唔好俾佢落台，難得林鄭令香港出現咁多奇蹟

西九集會得唔得 遊行直落

我行咗咁多次都feel到和理非有啲悶，你要香港人學台灣南韓法國咁熱衷社運，要加入唔同元素。

山口二矢

1960年，日本社會黨黨首淺沼稻次郎競選首相，極受歡迎，他奉行左派意識形態，反對日美安保條約，對中共友好，曾在北京公開發言，稱「美帝國主義是中日兩國人民共同敵人」。

1960年10月12日，在東京日比谷公會堂舉行的三黨黨首選前演講會上，山口二矢衝上演講台，以脇差刺殺淺沼稻次郎。山口當場被捕。因刺殺發生於日比谷公會堂，整個過程NHK轉播到日本全國，引發社會震動；後四十餘萬日本人參加遊行，譴責山口之暴行，呼籲社會秩序安全。

山口二矢行刺時身上帶了一封信：
汝、浅沼稲次郎は日本赤化をはかっている。自分は、汝個人に恨みはないが、社会党の指導的立場にいる者としての責任と、訪中に際しての暴言と、国会乱入の直接のせん動者としての責任からして、汝を許しておくことはできない。ここに於て我、汝に対し天誅を下す。 皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢。

（中文翻譯：你，淺沼稻次郎，企圖赤化日本。我和你沒有私仇，但你作為社會黨的領導者，訪問中國時發表惡語，以及在議會中的暴行，讓我無法忍受。我要替天行道消滅你。皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢）

數日後，山口二矢在少年監管所中的牆上用牙膏寫下「七生報国 天皇陛下万才」（七生報國，天皇陛下萬歲），上吊自殺，得年僅17歲。

仲可以叫高鐵中國人一齊聽

咁啲問題真係要諗好啲

千祈唔好只係個人意見
要好中肯持平客觀既事實問題

可以開定個post 問題集中區

我假設佢會話基於保安理由，要政府官方去搞，或者可以叫城市論壇幫手。

依招好，佢出又死，唔出又死

但以佢性格，一定唔出
支持，不如搵民陣搞？

或直接依度出文宣
網媒好多會出嚟幫手叫
蘋果都會幫手出

特別蘋果真係好幫手

太短時間，我地籌備唔切得黎，林鄭會有藉口話太趕

呢個IDEA幾好

而家示威都無大台啦
要官方搞就即係無心同我地傾計
我地可以同官方協調
但一定係我地主辦

無大台，我地搞

可以搵公民團體幫手借器材、宣傳
但一定要強調年輕人自發

首先引多啲人入黎討論先

好！

我冇野講

7.6 悼念Zhita
7.7 15:00 尖沙咀遊行
19:00 特首見面簽名會

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

好呀
佢口口聲聲話要聆聽年青人
睇吓佢係咪得把口

就下人地，禮賓府前啦

77,撞咗九龍個個？會唔會月中好d?

support
我無野講

推下

推到比民陣睇

係親中，送中，唔係建制

要開始寫問題（用番你地d 加密法寫，我有dd會知點解，未全部會知），但又唔好比佢有得先諗答案，不過佢個腦咁差，我怕都係錄音機
但咁樣正好就係，同連動一樣，再進有收，可以同你坐低講。但你又唔嚟
睇佢點折？

Cut 定佢話要聆聽年輕人訴求 聽民意 修補關係呢d說話擺係度播

我覺得個問題既方向圍繞係
佢會做乜野實質野去修補撕裂
反正五大訴求佢一定會當錄音機

要諗一個佢安全嘅地方先
唔好俾理由佢可以唔出席

會有咩活動先？

如果佢搶先做都冇輸蝕嘅，會好似撑警大會咁柒囉

其實去高鐵示威完先嚟都得

nothing to say

try try no harm

要紅海式讓路表示誠意

粤曲中心得唔得？

你要凌晨時份放先得

好似晴朗嗰類會有感染力

蘇敬恆型像算係中立

啱呀
已經洗濕左個頭
如果而家停落黎係前功盡棄

我地要話係應邀出黎 而唔係邀請佢
佢自己話要同年青人對話 所以我地係被邀請一方

這個idea好處係全民參與，同埋以問形式不斷問佢，佢只有回應，問個人唔駛同佢再駁，大家和記者自有公論，咁就唔駛擔心要揾好勁的人，不過要達成這個目的，一定要堅持和理非，同埋要預先set定規矩，同埋最好揾個比較中性的“主持人”，好似城市論壇個d咁，另外場地要小心考慮，要令林奠覺得係safe, 咁都唔黎就可大造文章

我地仲可以有兩手準備，揾定一兩個人扮林奠，如果佢唔黎，用返佢d tone回答記者，咁樣就唔會令到個集會d人黎左坐係到，也有諷刺意義

揾人扮林鄭 可以成為soundbite,如搞都好，大眾鐘意睇juicy野

不過唔可以只係搞到好似撐警集會咁，個d好悶，同埋大家預計到會講咩

強調唔係想搞到似嘉年華咁，但成個program有不同野睇係會好d,有d演藝團體又可演一手，整一些諷刺劇咁

pish

good idea！ 仔女搵媽媽好溫馨

好似係

佢彩你都傻。無稿佢點識應你

我地仲可以有兩手準備，揾定一兩個人扮林奠，如果佢唔黎，用返佢d tone回答記者，咁樣就唔會令到個集會d人黎左坐係到，也有諷刺意義

呢part要再考慮，處理得唔好就變得好兒嬉

佢肯定唔會出

Good idea
咪話示威者淨係識暴力

佢大撚把G4啦

唔理既咪大條道理做佢

I mean 做文章

push can do

其實佢一句冇時間就可以hea9哂我哋

拉一派 打一派我地應該要請埋689一陣689到左, 林鄭唔到就爆喇

孝子上身，唔現身就繼續
到時單單新聞都係張空登

我無嘢講
有咩要幫手記住吹雞

有些手足話如果佢唔出現，可以由有出席的人分享自己感受，抒發下鬱結

請6c

我冇野講

如果要幫手出聲
我冇野講

幾好
但用詞要小心
一陣漏口講錯野
啲警犬就即刻入你

嗯嗯，所以最好出文宣時和主持人要預先講好一些rules和注意事項

好主意 唔黎就可以等全香港人知道呢條柒婆得撚個講字 認清佢個真面目 同時都可以用呢單野 過到藍絲一棟都無

同意今次可以分開攪兩面
反正chok人數已經唔再有特別意義，大家都知社會關注件事到咩地

同意 好過鳩行

求揾人做長輩圖share

如果呢個大會，我地邀請天主教主持/協助？
我咁諗係因為
1. 林鄭係天主教徒
2. 夏志誠輔理主教真心熱血
3. 天主教一定和理非，亮說服到林鄭冇人想係個大會度郁手郁腳

可以一戰既，不過預左佢唔黎。
我無野講

宗教和解大會

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

真心想佢出嚟，搞返好香港

我冇嘢講了

好
俾主教分享下
唱下聖詩都好

我揾揾

(我無野講)
係九龍遊之後直落啦！！！

我明...但佢4點鐘都可以出到黎見記者！！
咁77有九龍遊頂住先
計劃13或者14號？見到有巴打已經寫左封信

最緊要係係佢做同一件事之前我地要做左先！！

不過時間咁趕佢會唔會話已經有appointment, 或 busy 黎唔到？

7 月 14 整個 We Connect 大會等林鄭同年青人溝通吓

7月14 正

如果教會肯我覺得真心做得過
第一，我地都想為香港爭取更大民主
咁對話係實行民主既重要元素，我地就親自搞個機會比林鄭
林鄭自己都應該諗緊點真正地修補社會撕裂
大家都見好多人自殺，又好多人離家出走，unfriend 人，警民互
對佢本身都有好大管治危機
呢個管治危機會危害到佢對落每一屆政府
我唔信政府完全唔諗點樣修補撕裂

第二，如果最後個大會開得成，甚至傾到個政府 ok 人民 ok 既方案
就教會而言，呢個一來有助佢自己傳教，二來都有助梵蒂岡向中國表示更大善意，因為近年梵蒂岡想同中國搞好關係

如果林鄭咁都 say no
更加值大家去大做文章

好撚支持 一張空櫈 一支咪 一班等待對話嘅年青人
簡直輿輪值頭版

覺得14定7號直落好？我哋得返3日promote 但14就怕佢prepare得好好 搵民陣promote得唔得

值得一諗

14號好似好d, prepare同宣傳會做得好d, 佢自視咁高，點會為呢d prepare

7號有九龍區大遊行

七號遊行 再宣言叫14號林奠出嚟對話？
如果佢出嚟呢

十分同意

由 69 到 71 佢 prepare 咗成個月，都係講返同一堆嘢

幾時先可以比我哋抖下 地區的媽媽

我屌 突破盲腸
覺得呢個plan幾fit 樓主開多個post推爆佢

而家新嘅一段錄音係：通識教育完全失敗
14號可以展示我哋係好理性的年青人但林奠你唔應機

Push

借個位推 pc 19185

個idea幾好

所以呢一招，佢出定唔出都會死

有無人想join tg一齊真係搞聆聽大會？

所以我地要盡快搞

good idea

我無野講

會開tg group
Join?

林鄭出既機會唔大
唔好太介意有無人搶先一步
始終我地資源都係少，要搞唔係話易

讚成！

唔會set 得harsh
但器材始終要有

We connect 香港母親見面大會

支持！

林鄭：我無野講

呢個幫推

林鄭：我無嘢講

我cd Rom 都支持呢個方案。
和理非buy, 輿論buy。

可以請埋口材好嘅議員上去質佢（但唔好比佢搶左個大台）

反客為主，目的show 青年人份誠意。

我無嘢講

暫時仲未有不反對通知書，唔排除警方想拖得就拖，請各位幫手宣傳77遊行，貼街招，派傳單。

7-6 中環烈士公祭
7-7 尖沙咀遊行

麻煩大家集中宣傳呢兩個活動先，唔好再分散人力，有其他活動留番第二日搞，星期六日留俾呢兩件大事ok

維園得唔得，拎城市論壇個台

利申唔知個台係邊個團體嘅

我無野講

依條橋唔錯
我冇野講

push 但要佢‘知’ 有呢件事

放心，佢一定拖得就拖

76光復屯公係下午，冇撞時間，但光復屯公屬地區事務所以同兩呢單分開宣傳。

其實7-6烈士公祭都係愛丁堡廣場，樓主想擔仔可以76下午去，果到下午就會有人

PISH

拎絲打支粉紅色唱k神器比林鄭用未得，洗咩咁多器材

支持樓主
Btw 萬一佢真係夠膽出黎做錄音機點算？
又唔可能真係打鑊佢

媽媽，我無野想講

可能要搵議員邀請。
或者遊行去禮賓府交邀請信

用返個「係」字

一樣可以大造文章

G Phone

認同
可以寫一封公開信話回應777嘅訴求，定左場地（如果有咪有amp嗰啲仲好），跟住擺上fb ig各大平台加寄俾各議員同777，話俾大家知我地幾有誠意應777嘅要求/邀請。

咁又唔係幾好
佢要出現點都要俾

問題係佢如果出現又繼續錄音機
然後扮有溝通過 不過示威者唔收貨 咁點？
5年前都試過扮溝通
然後話交報告俾中央hea你
成個運動 完

推到民陣搞

如果大家覺得佢會話用有啲趕嘅藉口唔出今次，我地都照出信俾佢先，今個星期唔得咪下個星期再黎囉，咁夠時間俾心理準備啦。同我地又可以試行一次先 睇下有咩可以改進嘅地方
我覺得唔駛做足晒準備以防佢今次唔出現
（橫掂應該都唔會出現）
最多咪連續幾個星期都搞，咁先天有誠意嘛

係屯門公園加7月7號搞點睇
有美景大媽加噪音嚟聽唔到市民意見

反而要做足準備，比人睇到青年人誠意啵。

支持

我對77遊行的建議

我嘅意思係今次做嘅可以係試行，盡我地嘅能力去做好今次嘅準備年輕人嘛經驗但有誠意再接再厲唔係幾好咩。
雖然我唔反對遲一個星期先搞

Pish

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

我母有嘢講！

推上

注意安全
踩單車戴頭盔呀清

推到上網媒先

釋放林鄭月娥!

緊係佢聆聽市民講嘢啦

14號好似會好啲啲？
7號行咗九龍區先
聆聽大會一定唔盡屌佢老母 大家都要好溫柔咁問佢問題 而且要一針見血
佢遊花園 就要佢答是非題

唔得，要7.7同遊行一齊搞，佢唔出嚟聽嘅話，遊行有咩事發生佢要負責

集中推舊post先，好多人仲諗住硬碰

我讚成

我冇嘢講

殺佢托鳩咩

佢出得嚟一定好安全，大家可以放心

冇人話係談判，請睇標題

推上熱門

唔好只用抗爭嘅角度諗嘢

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有人仲唔明要做乜，再推舊post上嚟

推
已有tg group一齊討論

歡迎各手足入tg討論

推呀